入機場交通

小弟見好多機埸巴士站爆曬人
如 考慮下身邊嘅同路人一齊夾錢搭車
或者用地鐵 再轉車
唔想大家咁辛苦呀

推，現場交通癱瘓未